{
    "9c2a067e-a56d-4b98-8bb5-44238723dbb5": {
        "2a6d9efd-b132-4f8d-b712-388c20e67e8e": {
            "status": {
                "activity": "0",
                "dateActivity": "2021-01-14T18:25:17.164Z",
                "score": 0,
                "interval": 395785
            },
            "info": {
                "transition": 0,
                "dateStart": "2021-01-14T18:23:44.211Z"
            },
            "name": "player0",
            "chat": [
                "v:ciao",
                "v:come va???",
                "v:noooo",
                "p:welaaa",
                "p:weeeee",
                "p:come va frateee",
                "p:tutto benee?",
                "v:ciao"
            ]
        },
        "39d56f2f-0e56-4f14-9129-5d79bda7111b": {
            "status": {
                "activity": "0",
                "dateActivity": "2021-01-14T18:31:03.909Z",
                "score": 0,
                "interval": 137786
            },
            "info": {
                "transition": 0,
                "dateStart": "2021-01-14T18:31:02.441Z"
            },
            "name": "player1"
        },
        "498ac5e7-f380-4b27-8ba3-8a5ada3da693": {
            "status": {
                "activity": "0",
                "dateActivity": "2021-01-14T18:32:11.996Z",
                "score": 0,
                "interval": 67649
            },
            "info": {
                "transition": 0,
                "dateStart": "2021-01-14T18:32:11.352Z"
            },
            "name": "player2",
            "chat": [
                "p:ciao",
                "p:welaaaaa",
                "v:todo bien",
                "v:tteee?"
            ]
        },
        "0bb66df8-65e3-428f-99e7-eda66767876b": {
            "status": {
                "activity": "start",
                "score": 0,
                "dateActivity": "2021-01-15T09:22:11.931Z"
            },
            "info": {
                "transition": 0,
                "dateStart": "2021-01-15T09:22:11.931Z"
            },
            "name": "player3"
        },
        "89855481-829c-4b4a-9129-87d88e961613": {
            "status": {
                "activity": "1",
                "dateActivity": "2021-01-15T09:23:47.632Z",
                "score": 0,
                "interval": 4095036
            },
            "info": {
                "transition": 0,
                "dateStart": "2021-01-15T09:23:13.050Z"
            },
            "name": "player4"
        },
        "ff352290-6af4-4394-afde-c5f620d2dab5": {
            "status": {
                "activity": "start",
                "score": 0,
                "dateActivity": "2021-01-15T10:36:57.796Z"
            },
            "info": {
                "transition": 0,
                "dateStart": "2021-01-15T10:36:57.796Z"
            },
            "name": "player5"
        },
        "c1229dd0-31ee-474c-971e-c6a9a64c61c1": {
            "status": {
                "activity": "end_game",
                "dateActivity": "2021-01-15T10:38:04.983Z",
                "score": 57,
                "interval": 5039
            },
            "info": {
                "transition": 0,
                "dateStart": "2021-01-15T10:37:27.333Z"
            },
            "name": "player6",
            "givenAnswer": {
                "0": {
                    "value": "Tutankhamon",
                    "score": "45",
                    "question": "Per fortuna, alzando lo sguardo, noti dei geroglifi che indicano il nome del faraone appena morto. Rispondi quindi che sei lì per vedere la salma di...",
                    "activity": "1"
                },
                "1": {
                    "value": "Porta con Ammit",
                    "score": "-5",
                    "question": "Quale porta apri?",
                    "activity": "4"
                },
                "2": {
                    "value": "Una piuma",
                    "score": "37",
                    "question": "Anubi è colui che pesa il cuore del defunto, il quale viene confrontato con:",
                    "activity": "6"
                },
                "3": {
                    "value": "hhhhhù",
                    "score": "-20",
                    "question": "Come si chiamano i vasi dove vengono conservati gli organi dei faraoni defunti? Che sembianze hanno?",
                    "activity": "7"
                }
            },
            "answer": null,
            "question": {
                "value": "-20",
                "correct": true,
                "answerPlayer": "hhhhhù"
            }
        },
        "b34efbbf-bf33-46a5-a402-4ec9c0a2a1e0": {
            "status": {
                "activity": "start",
                "score": 0,
                "dateActivity": "2021-01-15T15:11:24.201Z"
            },
            "info": {
                "transition": 0,
                "dateStart": "2021-01-15T15:11:24.201Z"
            },
            "name": "player7"
        },
        "a5067292-dd35-407d-a51f-98d4157e42b5": {
            "status": {
                "activity": "end_game",
                "dateActivity": "2021-01-15T15:13:12.526Z",
                "score": 86
            },
            "info": {
                "transition": 0,
                "dateStart": "2021-01-15T15:11:54.316Z"
            },
            "name": "player8",
            "givenAnswer": {
                "0": {
                    "value": "Tutankhamon",
                    "score": "39",
                    "question": "Per fortuna, alzando lo sguardo, noti dei geroglifi che indicano il nome del faraone appena morto. Rispondi quindi che sei lì per vedere la salma di...",
                    "activity": "1"
                },
                "1": {
                    "value": "Porta con Ammit",
                    "score": "-5",
                    "question": "Quale porta apri?",
                    "activity": "4"
                },
                "2": {
                    "value": "Una piuma",
                    "score": "36",
                    "question": "Anubi è colui che pesa il cuore del defunto, il quale viene confrontato con:",
                    "activity": "6"
                },
                "3": {
                    "value": "Lol",
                    "score": "16",
                    "question": "Come si chiamano i vasi dove vengono conservati gli organi dei faraoni defunti? Che sembianze hanno?",
                    "activity": "7"
                }
            },
            "answer": null,
            "question": {
                "value": "16",
                "correct": true,
                "answerPlayer": "Lol"
            }
        },
        "c79f91fa-4146-440f-bd22-f0b6ea3c5895": {
            "status": {
                "activity": "end_game",
                "dateActivity": "2021-01-15T15:14:45.070Z",
                "score": 94
            },
            "info": {
                "transition": 0,
                "dateStart": "2021-01-15T15:13:46.928Z"
            },
            "name": "player9",
            "givenAnswer": {
                "0": {
                    "value": "Tutankhamon",
                    "score": "43",
                    "question": "Per fortuna, alzando lo sguardo, noti dei geroglifi che indicano il nome del faraone appena morto. Rispondi quindi che sei lì per vedere la salma di...",
                    "activity": "1"
                },
                "1": {
                    "value": "Porta con Ammit",
                    "score": "-5",
                    "question": "Quale porta apri?",
                    "activity": "4"
                },
                "2": {
                    "value": "Una piuma",
                    "score": "32",
                    "question": "Anubi è colui che pesa il cuore del defunto, il quale viene confrontato con:",
                    "activity": "6"
                },
                "3": {
                    "value": "2917",
                    "score": "24",
                    "question": "Come si chiamano i vasi dove vengono conservati gli organi dei faraoni defunti? Che sembianze hanno?",
                    "activity": "7"
                }
            },
            "answer": null,
            "question": {
                "value": "24",
                "correct": true,
                "answerPlayer": "2917"
            }
        },
        "9f0fded6-3ba0-4fd6-8ead-cec893e6de79": {
            "status": {
                "activity": "7",
                "dateActivity": "2021-01-15T15:31:19.648Z",
                "score": 78,
                "interval": 310039
            },
            "info": {
                "transition": 0,
                "dateStart": "2021-01-15T15:31:08.397Z"
            },
            "name": "player10",
            "givenAnswer": {
                "0": {
                    "value": "Tutankhamon",
                    "score": "46",
                    "question": "Per fortuna, alzando lo sguardo, noti dei geroglifi che indicano il nome del faraone appena morto. Rispondi quindi che sei lì per vedere la salma di...",
                    "activity": "1"
                },
                "1": {
                    "value": "Porta con Ammit",
                    "score": "-5",
                    "question": "Quale porta apri?",
                    "activity": "4"
                },
                "2": {
                    "value": "Una piuma",
                    "score": "37",
                    "question": "Anubi è colui che pesa il cuore del defunto, il quale viene confrontato con:",
                    "activity": "6"
                }
            }
        },
        "ed860566-c3f3-4aa3-8312-731d42336640": {
            "status": {
                "activity": "1",
                "dateActivity": "2021-01-15T15:36:41.047Z",
                "score": 0,
                "interval": 10036
            },
            "info": {
                "transition": 0,
                "dateStart": "2021-01-15T15:36:38.092Z"
            },
            "name": "player11"
        },
        "f7a2dcf5-6c4c-4e20-9f85-4bcd22fcdcbc": {
            "status": {
                "activity": "1",
                "dateActivity": "2021-01-15T15:37:03.869Z",
                "score": 0,
                "interval": 15034
            },
            "info": {
                "transition": 0,
                "dateStart": "2021-01-15T15:36:58.604Z"
            },
            "name": "player12",
            "chat": [
                "p:cxcxc"
            ]
        }
    },
    "04959cf4-2620-44a6-9b6a-e24292077a69": {
        "e5d7206b-ed7a-4710-9577-d2e84377ec20": {
            "status": {
                "activity": "0",
                "dateActivity": "2021-01-15T15:43:14.171Z",
                "score": 0,
                "interval": 2555057
            },
            "info": {
                "transition": 0,
                "dateStart": "2021-01-15T15:43:10.565Z"
            },
            "name": "player0"
        }
    }
}